# Repositório disciplina Estrutura de Dados
## Prerequisitos
Você irá precisar de um compilador para executar os códigos. Eles foram desenvolvidos utilizando Code::Blocks.

## Organização
Cada uma das estruturas utilizadas se encontra em uma pasta, para melhor organização as implementações foram separadas em arquivo de cabeçalho
e de implementação, estes arquivos levam o nome da estrutura .h e .cpp respectivamente. Também existe um arquivo main.cpp que serve para testes.


